m記脆皮雪糕

有冇師兄可以話我知 點解m記嘅雪糕 入面係凍 但明明個醬係熱 點解可以凝固到 啱啱食完好撚迷 明明我見到個經理 話啲醬好熱....

熱嘅醬冷卻左米凝固咯

但以軟雪糕嘅溫度 可是做到咩??

暖就得啦洗鬼熱

論中三物理（熱力學）的重要性

加左棕櫚油 好易變硬

見過佢整你就知

佢擠完個雪糕

倒轉插入d液體朱古力 再找返起 就會有一層朱古力凝固包住d雪糕

好多人排隊買

竟然無人討論